Skyscanner 係中資？有冇其他app代替？

想問有冇其他app代替呀？Omio 係咪中資？

cheaptickets ?

唔該晒！

Google Flights

search完唔跟佢買得唔得？

momodo同kiwi呢

Google Flights 連消委會實際試過差唔多係幾間入面最貴個間，介紹嗰個真係靠害

不如你講下你諗到佢會點逼你買

Trip?

不是更支那嗎？

你指 ?
咪又係大陸野

原來trip係支那
不了

adblock，search完去官網買

去航空公司官網買算

trip前身係Ctrip攜程,呢個網名，其實永安旅遊都係攜程旗下

個人經驗，直接等航空公司做promote官網買機票最平
而且有咩出錯skyscanmer經中介買，24小時內要改都要收錢
官網通常24小時內可以免費取消

Momondo 本身係丹麥公司
係之後俾人收購左
變咗同 / kayak 同系

唔好用呀
有一次比用佢平台既印度公司
搞錯我姓名 唔肯認

搵佢cs 話唔受理佢地只係提供平台
呃左我一千蚊 （因為要自己直接搵airline 改）

唔好用呀 一有咩事即割屌佢老母
幾撚無助

通常都喺佢度search完，知道邊間最平就直接喺果度買，唔經佢

Airbare???

kiwi都係ctrip，一鳩樣垃圾
skyscanner就係引你用kiwi、ctrip或者永安

用佢黎search 之後再去番airline website買